## Selenium UI
Что было сделано:

* Тест на логин

* Тест на логаут

* Тест на редактирование контактной информации в профиле https://target.my.com/profile/contacts

* Параметризованный тест на переход на страницы портала через кнопки меню
